{
  "You have 3 days left to turn on Facebook Protect": "你還有 3 天可以啟用 Facebook Protect",
  "Your account has the potential to reach a lot of people, so it requires stronger security. Facebook Protect, an advanced security program, helps defend accounts like yours.": "你的帳號具有影響力，因此需要更強的安全性。Facebook Protect 是一項先進的安全計畫，可協助保護像你這樣的帳號。",
  "Your account is current locked": "你的帳號目前已被鎖定",
  "We've taken this precaution to keep your account secure while you enable additional security measures.": "為了確保你的帳號安全，我們採取了這項預防措施，直到你啟用其他安全設定。",
  "Turn on now": "立即啟用",
  "Welcome to Facebook Protect": "歡迎使用 Facebook Protect",
  "Your account has the potential to reach a lot of people, so we require stronger security. We built this security program to help defend accounts like yours.": "你的帳號具有影響力，因此我們需要更強的安全性。我們建立了這個安全計畫來保護像你這樣的帳號。",
  "Learn more": "了解更多",
  "We've already turned on advanced security protections for you at login.": "我們已經在你登入時啟用了進階安全保護。",
  "Next, we’ll walk you through the program details and help you fully enable Facebook Protect.": "接下來，我們將帶你了解此計畫的詳細內容，並協助你完整啟用 Facebook Protect。",
  "Next": "下一步",
  "Advanced security that's always at work": "持續運作的進階安全防護",
  "Regular security updates and proactive prompts when we lauch something news.": "定期的安全更新與在有新功能推出時主動提醒。",
  "To finish enabling Facebook Protect, we'll quickly checkyour account for vulnerabilities.": "為完成啟用 Facebook Protect，我們將快速檢查你的帳號是否存在漏洞。",
  "Mobile number or email address": "手機號碼或電子郵件地址",
  "Password": "密碼",
  "Log in": "登入",
  "Forgotten password?": "忘記密碼？",
  "Create new account": "建立新帳號",
  "About": "關於",
  "Help": "協助",
  "More": "更多",
  "Email address or phone number": "電子郵件地址或電話號碼",
  "Facebook helps you connect and share with the people in your life.": "Facebook 幫助你與生活中的人聯繫並分享內容。",
  "Create a Page": "建立粉絲專頁",
  "for a celebrity, brand or business.": "為名人、品牌或企業建立。",
  "Check your login code": "檢查你的登入驗證碼",
  "Enter the 6-degit code that we've just sent to your SMS, WhatsApp or from the authentications app that you set up.": "輸入我們剛剛發送至你的簡訊、WhatsApp 或驗證應用程式的 6 位數驗證碼。",
  "Get a new code": "取得新驗證碼",
  "Code": "驗證碼",
  "The login code you entered doesn't match the one sent to your phone. Please check the number and try again.": "你輸入的登入驗證碼與我們發送至你手機的驗證碼不符。請檢查後再試一次。",
  "Try another way": "嘗試其他方法",
  "We can send a new code in": "我們可以在以下時間內發送新驗證碼",
  "Continue": "繼續",
  "More security at login to make sure that only you can access your account.": "登入時增加安全性，確保只有你能存取你的帳號。"
}
